我酒吧識左個女仔，究竟佢係簡單定唔簡單？？？

第一次同朋友落club
我去到諗住都係參與下睇下同事溝女，
佢地本身約左6-7個女仔出來玩。
又話睇中邊個就溝口一
我酒game又唔係好識玩，
自己一個係到坐左成粒鐘，
然後有個高妹無啦啦隔住張枱話覺得我好靚仔叫我俾電話佢

之後因爲果到太吵就同佢WhatsApp
佢話我唔同佢玩，話我d同事好煩係咁想灌佢。
咁我就whatsPp個同事叫佢俾個位我坐入去。
就同佢玩左個幾鐘，佢仲錫左我一淡，
走果陣，我送佢搭的士佢又錫我
仲問我點解唔錫番佢

之後一直都有whatsapp
佢約我睇戲
第一次咁光猛同佢出街，
佢好白好高，我諗有170，皮膚好好，真係好靚
然後同佢傾計，發現佢同我先同年，20頭，
但有份好工搵緊好多錢
又知佢同條仔散左年幾無拍拖

佢話佢好少去玩，今次第一次就撞到我，平時都係落清吧飲酒。
有冇咁岩呀，我又第一次佢又第一次，咁易鐘意人既
之後睇戲我地有kiss 有好多身體接觸

好亂 我覺得佢鐘意左我，但我同事話出來玩唔好咁認真，食左就算 我好似做唔出，但又覺得高攀不起人地咁，但傾左幾日覺得佢係真性情女仔，真係唔似成日去玩。

所以應該同佢一齊
食左就算

試下無死

總之自已小心
有可疑地方唔好去
叫你買幾千蚊野唔好買

但請下人睇戲請下食飯就無所為既

雞黎㗎傻仔！

睇定d，最緊要防人之心不可無。玩下冇壞，真唔真就睇下佢會唔會介紹朋友你識啦。

佢自己份工 閑閑地都4-5萬一個月
大學畢業，正當工作

我覺得好快，識左幾日佢就話帶我上best fd屋企打牌，不過我話唔識打拒絕左

佢有份工搵好多錢 我睇佢係有兩份工先岩

其實照下鏡就應該有答案。

夜場無真愛架...幾時先醒...

點解唔上？

Btw, 攪左未？

20頭搵4 5萬
你估真係FG咩
自己諗啦

食左先 慢慢試下
岩傾既咪一齊囉

我知佢做咩
難入行，但佢好彩入到

純文字討論?

未搞....唔想咁急，驚佢誤會我意途

試下發展先囉, 人地都無介意你職業, 你走黎介意人地職業太勁, 係唔係ON9

我都3萬幾啦

硬係覺得同佢有段距離
要追我諗幾辛苦

不過係要好勤力先3萬幾

白痴，攪左先啦。。。。

唯一一個令條女對你死心塌地既方法就係攪佢，滿足到佢佢就係你既。

講真 如果係專業人士
做左幾年野 4-50k 真係唔出奇

如果你想試下個女仔
咪主動送人番屋企
同埋加佢instrgam ,facebook
睇下佢既朋友

如果呢啲都比你
咁應該都無咩問題

同埋講真 最重要都係相處愉快
只要唔係呃你錢
咁傾下計 去下街 拖下手仔 幾開心

同佢傾啲深入啲嘅話題
哲學政治天文地理嗰啲
佢讀大學邊科？
直接問佢嗰科嘅嘢
佢嗰行嘅專業知識
睇戲去電影中心睇文藝片
試佢底料去到邊

當然如果你唔夠班玩就算9數啦

4-5萬都唔係好多姐。。。

利申: 搵多過呢個數，未到30

試下先囉，咁大個人有咩事自己識抽身咪得
有咩好驚？

其實我知佢有ig
佢無同我講，我都無問佢，但我睇過我同事手機有佢ig ，佢未del佢ex d相，所以我諗係呢個原因佢唔問我ig

同意，我都想有呢d機會

謝謝 我睇下點樣順其自然發展落去

佢都俾哂signal你, 有咩辛苦

我明你出發點，但兄弟你太純，未見識過世面，中意咪試下一齊，何苦呢？

所以咪話，溝女係有分夠唔夠班

其實酒吧個日已經錯過左lu

如果你冇信心，求referral

講真你真係想得太多.
男人就係要勇敢D去撞下板, 就算唔得都叫無悔.
如果你唔去試下, 我包你幾年之後日日係到諗what if

之前幾段感情都一齊得太急，唔想再犯，但我知有時候d火熄左就係熄左，尤其係夜場

巴打

即使最後無一齊
咪當識多左個朋友

唔好諗咁多
岩feel 就順其自然啦

依家晚晚傾到3點幾 好攰呀，
諗緊有咩契機一齊

有勇氣了謝支持

結婚請我飲

妖，約佢出黎食飯，釣墨魚，送佢翻屋企，上去飲咖啡，攪掂。

你唔岩呢度大把巴打接手

咁大個人啦 岩傾既咪一齊
珍惜現在呀

其實我同事成日約飲野 我叫埋佢出去咪得

仲樣件事..我散左無耐，但拖左好耐

中出即飛

有心就唔好飲野，單對單，一齊做d有回憶既野。成班人那來浪漫呀大哥？

俾d guts得唔得？

釣墨魚咩玩法 我都無咩興趣

樓主一定好高好靚仔
好想比你屌

歡場有真愛

妖，你有冇興趣唔係重點。。。

重點係搵d野一齊做呀屌你 你想整蛋糕又得，做義工又得

千其唔好睇戲，2個鐘冇交流最on9

但上次睇完已經講好左一齊睇下一套

其實我幾個同事都帶左d女去開房 我都好無奈

係圖好難幫你wo
起碼都比張白滑長腿圖出黎呀

It doesn’t need to be the absolutely next action item on the fucking timeline right?

And better, you can invite her to your house to watch movie together, which make the entire workflow more smooth.

毒撚真係易呃

重點在睇完場戲之後各自會唔會評論番套戲
然後再由套戲嘅題材或情節帶去傾下自己嘅觀點自己嘅過去
對某啲嘢嘅感受，認同位或意見位
如果溝女只係為扑嘢當我無講過

真愛呀, 我要真愛呀.JPG

有興趣不如做下主動

有講過，但屋企家姐成日係到唔太方便

Come on! Make some arrangement!

其實佢錫你果陣，已經可以屌得，呢d女太隨便，肯定成日one night,幾年冇拖拍呃你，by 日本妺miller

串錯字呀killer囝

服務 性 行業？

170 均稱身形

散左年幾（就唔會未del

有得食咪食住先 理得佢簡唔簡單

果日比我已經屌左

多謝你意見，以後我會傾深少少
本身鐘意睇戲，同佢傾過幾套感受

佢搵幾多錢啊？
樓主搵幾多錢

無呃我 我睇佢ig條仔係年幾前，佢有同我講ex 點解散

你咪戇鳩鳩咁啦
第一次錫就應該車佢啦

平均你當佢4萬
我2萬尾3萬

D女係你同事friend?大家襟兄弟

手快

兄弟，無論你認真定想玩吓算，主動啲/屌咗先冇壞㗎。
扭扭捏捏條女反而會好快冇癮
過來人

太猴琴
我幾個同事狗公佢
佢都無理
所以應該因爲我無咁做佢先係咁要我同佢玩

不過呢d女肯定成日one night

佢地有d係網上識有d之前玩開，之後叫佢地出來玩，再叫佢地帶女仔朋友來

未ons 過 唉 唔明咩心態

收到了 其實我有feel 試下食左先

酒吧有女仔係好，但個比率好低 ，與個一個日本妹只拍過一次拖

屌左先再諗

唔好屌我 我起碼有隻腳圖俾你地J下

佢有無私樓？你有無？
你好靚仔嗎

物以類聚，你叫啲friend問吓嗰個女仔為人係點先好過啦

第一日就錫曬面咁熟手，知咩事啦

我同佢都係公屋
大家都大學畢業
我。。。還好，佢覺得我靚仔，我180左右

玩開one night d女先會咁

有圖=1張

可能職業病呢

個女仔係我同事識左成年先約出來見第二次

你把明毒撚，條女嘴你，你就嘴番佢啦，我話你知你條女對你嘅評價係乜嘢你，係的士嗰陣佢問你點解你唔嘴番佢，嗰陣佢已經知你冇玩過女，你依家變咗佢埋單對象，之後佢繼續背住你去蘭桂坊

個個讀完大學就識文史哲睇文藝片？ 你有冇讀過大學

我覺得無咩問題啊
佢又唔係貪你咩野

其實根本唔使上嚟問順其自然
你自己都落咗疊

佢話好唔鐘意lkf 覺得好吵架

女人講嘢都好信 ，啲日本妹夠成日同我講佢第一次去酒吧啦

比多張啦

對住呢啲女可以拍拖，但係真係唔好咁認真，即係你要預咗佢有機會比綠帽你戴，即使佢俾咗綠帽你戴， 你都唔好咁唔開心，呢啲女仔可以用幾個月時間睇

邊間CLUB?

買唔買保險
有冇興趣投資

樓豬你照下自己個樣先啦

唔鍾意蘭桂坊就唔會咀你

所以呢幾日我仲豆緊佢
睇下佢份人點

我覺得佢好人 有果句講果句
定係我妄想識到好女仔？

咁大隻蛤喇隨街跳 ，樓豬自求多福

拍住拖先囉
唔好咁投入先
遲早你都會見清楚佢係咩人
可以你地真係咁有緣呢

拍下散拖先，之後再盤算下，你咪當拍住先啦

其實唔好上嚟聽咁多意見20歲人 比啲主見
試下自己落手落腳一步一步做

食 但係一定要戴套
唔戴下世見

player哥
我個心會有個底thanks
但感覺佢比我仲要成熟
雖然同年

好，同佢傾住計先，睇下下次見幾時

希望係後者

屌，似

係啦
自己去感受下對方係唔係真心
冇必要上黎聽啲唔識嘅人意見影響你地來往

時間咪可以話你知佢簡唔簡單

唔好聽呢度啲拍都未拖過嘅小朋友講嘢
佢哋淨係識話人係雞
我覺得條女係見你咁君子先冧你
信自己啦

佢成熟因爲佢有經歷，
佢有經歷又可能識得人多嘅關係，
佢第一日又會主動錫人。

大膽假設，
睇張相衣著唔似搵3 4萬嘅工嘅女仔，
住公屋，
主動識男仔又話少落去酒吧，
佢應該唔係簡單嘅女仔，
應該有好多嘢暪住你添，
可能見你純就搵你埋單。

第一次
再問你電話

痴撚線

請善用起底功能

圖定老母

俾多幾日時間我睇睇佢咩人

咁係你廢 third hon 畢業

第一次 去玩見到你就第一次

就算出面識嘅睇落斯斯文文
咪又係算出去浦
睇唔出架巴打

留個名先，屌左話我知thx

FF

做個朋友都得掛，唔使下下話食，唔好俾連登某啲濕鳩邏輯影響

沉船了

認同

會唔會係想捉你黃腳雞呀睇定d好喎巴打

照下塊鏡, 拎本存摺出黎睇下
你有好多野比人呃咩?
冇咪食左先囉

想搵人埋單或者見悶搵條友拍下散拖都唔出奇
但睇佢d行為，條女一定係成日出去玩好撚濫個d公廁黎

食左先算

又一個傻仔沉船

你試下落老蘭密啲唔好話佢知
隨時又見到佢撚緊第二條仔啦

識咁短時間就話有feel 第一次約出黎就kiss 好隨便 好男仔同好女仔都唔會咁

係難聽點，不過真 我無野輸

食咗先 瓊相處耐就知 日久見人心

勸你唔好咁認真

倫敦金
完

醒下啦 雞嚟㗎
第一次去夜場就咁老練的主動行埋你到抄牌話你靚仔？主動成咁擺明係高手，唔好ff自己咁特別，咁幸運有女埋身！

個個都話自己第一次玩 果晚第一次……

認承我 到佢露出狐狸尾巴嘅時候

上嚟開多個 post follow up

我想笑下 唔該哂

邊有咁大隻倫敦傳銷雞隨街跳呀
一定係處！

講啫 我都識 唔好咁天真

第一次見就錫你 擺明玩開啦

係酒吧呢d尋求刺激感既地方識既女仔，你想佢簡單???

發乜撚野展 分分鐘人地只係西痕想要sp
你條on9 仔就走去玩認真
正經女仔會唔會咁快身體接觸呀

20頭 米8靚仔 月入3萬
我唔係幾信本身冇女

剛散左

下次約你去佢公司樓下等，響皇室堡

決定態感覺去試 多謝大家意見

人生流流長,試下冇壞
衰左當回憶,掂左咪當負累

係索既試下唔驚既
男人老狗都唔係你蝕底啦
不過唔好踩太深
過幾年無事穩定先好諗多啲或者諗未來
依家一路玩住當會隨時無先

你絕對襯得起佢 有feel就去馬 不過唔好太認真

收到

去馬

屌你老母你驚閪咩
人地樣樣好過你，你驚咩呀？害左人？
一齊到就一齊，唔得就算

醉醒好返工啦
酒場有真愛，但唔係你

除左錢銀嘢小心啲之外，冇嘢可以輸

俾啲勇氣，去馬啦

食過女先知，咪傻la,好嘅女仔點會第一次就嘴埋來

你可以食左先, 但同時認真
咁咪冇lost

樓主其實條女做邊行.
有時D女飲咗酒係放咗D.
唔係呃鳩你錢咪繼續去馬囉.
總之有錢銀上嘅嘢就停一停諗一諗啦.

呢啲玩過就算啦 你唔係諗住係club 搵到真愛呀

我同樓豬都米8
點解我無女

G, not FG

雞嚟架遮 咁認真
你估真係真愛咩

唔講啦 Business 野 大公司來
佢有提過話同我置業之類，但我諗佢其實唔知我搵幾錢的，知我少過佢會唔會搞完我就唔要我

有機會同朋友去玩下囉，唔主動都會識到既我諗

佢第一次錫我係因為我同事搞事話同佢玩輸左要錫我

咁快講起置業都係小心啲好
可以照去馬但建議防人之心不可無

佢搵多過我呢個真 我都未開始諗

有錢唔代表要聊人買樓呀 清
就算一齊咗，正常都唔會咁快同對方有錢銀瓜葛

佢講既野你就信曬，睇你幾時借大耳隆上連登求救

幾時信晒

抱住開放態度囉，唔好咁上心住，野就照扑、佢如果堅係定性或者想同你一齊就只會同你一齊先落club去夜街

咁多負皮
但係我都會去試下架

其實有咩好怕 你咪試下放膽d 反正就算衰左最多都係柒姐 不過自己小心比人呃錢就真 咁大個人自己識分吋啦

屌到佢大肚先啦

都唔知你諗乜鳩
屌你老母如果話神女無心就麻鳩煩姐
而家條女同你只係差上床，仲要你男人女，你驚閪咩

落club會玩酒game既咩

雞

公廁

男人驚春咩
財又冇色佢仲驚啦

不妨一試 但係要保持清醒

你好快就會感覺到佢係同你玩遊戲 定 認真

到時候先慢慢思考自己想要咩野

一日未沉船 一日都未輸

但係記住一個道理 傷敵一千 自損八百

自己諗清楚玩唔玩得起

樓主鼓勵我 好感動

咪撚負皮定乜撚啦，總之帶袋扑撚咗先算，哩d嘢要趁熱啦，有冇發展都係之後相處落先知嘅。

真心，高攀唔起你就收手啦
到時一定妒忌佢搵得多過你叻過你，跟住又叫春要分開

屌左先算

你又信（大話來）

如果你唔怕係夜場識女仔既話，因為好老實講我都冇十足把握佢係好女仔啦

我唔怕啊，我都唔係搵真愛

騙徒嘅手法層出不窮

香港法律係保障女人嘅

再加上廣東人做雞有咁多方法

樓主 你都係兇多吉少架啦

加油呀清

依家同佢傾得好唔密
佢覆得好慢，我又唔會即刻覆番佢
我諗就玩完
不過佢又會同我講曖味野，
Feel到可能係想搵我sip時間
諗住最近約多佢一次
得就得
唔得就算，唔會再搵佢

拖左手未?

睇戲果日有拖下

錫左未?

有
你有冇睇我個post其實

佢錫你姐, 我問你有冇主動錫佢

有，面

佢乜野反應?

笑得幾甜 唔知係咪扮

得閒約上屋企睇下戲, 煮下野食

依家佢咁耐先覆一覆
我又想慢慢覆佢
都唔知約到幾時

女人感覺話冇就冇, 你唸你啦

趁佢仲有應你機, 你咪試下加深大家既關係, share common friend, 試黎試去冇意思, 大家咩人遲早會知

好撚簡單

假設女仔如下：
1. 出黎玩開，撩你嘅手法純熟，睇中你on99 係新手， 加上應該有好多狗公俾佢慢慢揀。
1a. 想食你，但你on9 無反應又蠢，濕都變乾。
1b. 想收兵攞你著數，故意帶你見 frd其實你已經係第數百位兵仔。

2. 真係第一次出黎玩， 但撩仔咁有天份，可能係性格熱情，都係易招狗公。

你情況如下：
如果係上面情況1a, 食完算，咪上心，當學下嘢。
1b, 算9數啦。
2, 佢唔係女友人選，遲早派帽。

總結，當識個朋友，有食就食，完。

Yes 我都咁話

約！

佢係果種一係唔玩，玩就盡興果d
果晚飲完佢真係要番屋企因為番工唔可以太遲

謝ching意見 我睇下點佈處下

結婚記得叫我黎飲

有食唔食，罪大惡極，食左先諗一唔一齊啦！

試下無壞 ....

買點數

樓主玩家？
大家睇下佢開啲post
一時又約女仔 一時就問女朋友啲野 一時就疬一

玩咩家丫 係仲上來問？

完了吧
佢話未想拍拖 我都無chur佢
不過我諗佢想俾signal 我姐

一係你真係好靚仔 一係佢真係雞
夜場真係有呢種雞 巴打玩還玩小心d